［膊頭有花嘅同我入嚟］求一套戲嘅名

一套西片，應該係2000年代嘅，
西方古裝戲，
內容好似係講由唔同能力嘅傭兵組隊做啲唔知乜，
其中有條友單手但係係神射手，用槍嘅，號稱可以一個人ko一隊軍隊，最後好似係大魔王嚟，係得咁多料，求教

似印度戲

西片嚟架
個單手佬好似單戀女主角，個女主角係佢個妹定表妹乜乜乜

推

推到有人知為止

凡赫辛
天降奇兵 The League of Extraordinary Gentlemen
呢2套係咪？

應該係天降奇兵，終於搵到，唔該巴打

Suicide Squad?

2000年代呀Ching，不過可能你未出世

套野幾爽 不過冇深度

辛康納利？

其實無點睇過，算係細個想睇但錯過咗嘅電影，而家搵返，個感覺幾奇妙

係 老左都咁型

明珠台個時有粵語配音仲正